# W R O O M
<<<<<<< HEAD
=======
Projet complet de l'application GrandPrix de l'IUT en Node.js.<br />
Le fichier grandprix.sql vous permettra de créer votre base grandprix.<br />
Vous aurez aussi un jeu d'essai (réaliste mais pas exact).<br />
<b>(Some small jokes ☺ )</b><br />

Pour démarrer le serveur, taper "node app.js" dans l'un des deux sites (admin ou public).<br />
Le serveur sera à l'écoute du port 8000.<br />
Le fichier config.db contient les paramètres pour la base MySQL<br /><br />

Ce travail a été réalisé par Melvil DONNART et Antoine LE LAY.<br/><br/>

<b> ⊂(◉‿◉)つ <b><br />
>>>>>>> 0675d1b7491153323286c259cdf27bdadf1253cd
